布達佩斯求教

絲打單飛
無咩目標、目的要行
有無推介
有無要注意地方

皇宮、大浴池（不過睇你敢唔敢…）

Lm

你幾時去

My house in Budapest
My hidden treasure chest
Golden grand piano
My beautiful Castillo
You
You
I'd leave it all

New York Cafe

剛去完
食西餐超平
300-400HKD夠食full dinner

ching去左邊
你搭咩機去

我2月

冇目標又去

垃圾
得環境
西口西面 野食難食唔撚熱 歧視亞洲樣

大路野 我去埋維也納
中央街市（買手信）
城堡（落左雪好好玩）
一座唔知咩山
博物館

太凍無去浴場
日日食西餐同鵝肝

個鵝肝好吸引